有冇人收過白撞whatsapp

👎

李偷情

幾錢一q

佢叫我加佢wechat
但冇太空卡
返屋企先搞

仲唔約炮？

買定點數卡

收過，佢話喺上海做美容院老闆

晨早流流搵我，我一講老母就唔理我了

有 次次都係女黎